如果Telegram 同Signal二揀一，你會揀邊一個？

Telegram
Signal

on9

點解要二揀一？
以前用whatsapp 加 Tg
點解依家唔可以用Signal加Tg?

以前都唔想用Wtsapp

收皮啦
討論埋d戇鳩問題

不推文回覆

兩個用途都唔同...

點解唔可以同朋友用tg先

成日諗唔明

因為有一部分人覺得一個號碼可以響tg同WhatsApp 有兩個身份
但其實今時今日每人都應該有多於一個號碼作唔同用途

why not both？

因為好多人都唔會試下用tg，但係tg正好多喎

官方轉會icon已出

Push

討論係多餘, TG用黎收CHANNEL, SIGNAL用黎當WHATSAPP咁用
分開用途就最好